[16FG] 有無人搵到自己想做既工

有無人又為左搵餐飯食 死頂做住先
日日無目標咁返工 好辛苦

工已辭

搵到新工了

以前就係讀完書做自己科
結果一啲興趣都無 人工又唔高 每日都捱到好辛苦

之後辭左職發現乜都唔識
唯有做 零售 飲食.....

不過最後覺得無乜前途同埋香港受氣好難捱

決定揀啲唔受氣又有興趣既工
祼辭半年有多 無興趣既工全部skip
一個月可能先一封求職信
而家輕鬆返工 心情舒服

從邊個channel搵到

讀it所以先揀it做，唔算大興趣
做緊support狗，成日要服侍user,唔想撈

返緊份同本科有關既工，但已經頂唔順工作性質，可能真係唔岩做，亦做得差， 諗住裸辭算了

我明白
返一份自己根本冇興趣既工
日日都係生不如死
真係好辛苦
點解有錢人可以食玩訓
窮人只可以日日返工
好似做奴隸咁做

發覺自己唔想用興趣黎賺錢
自己既興趣見唔到有前路
因為興趣既工作要放棄好多社交休息既時間
發覺自己真係好撚窮

我就轉左行做我原本最唔感興趣既工, 不過我過緊自己喜歡既生活

有d 野就係咁矛盾

本身番緊份都算唔錯既工 但唔算係自己最想做既野
遞左信下個月番新工 係自己想做個行
雖然人工係少左D 但我諗係做自己想做既野
再唔岩會繼續搵 唔想比第一份工定型

自己興趣嘅工，返工好似玩咁

工已辭
唔知自己想點

當年FG搵到第一份工就係本科+最想做既公司
點知入到去先知個世界同自己所想完全唔同
做左3星期就裸辭
之後做PT年幾兩年先再搵FT

自己想做，做落又 OK